PRODUCE48 集中討論區（60）繼續

較左靜音 耳膜就嚟爆

lm

好想快進啊

屌親生女真係有特權

依組好撚嘈

又寫好曬個劇本比條8婆?

好撚悶

婦人落地獄未呀屌你老母

高恩唔係又輸呀嘛

do乜鳩

今日真係隨時冇表演睇

今日播左幾多次cool嗲~

播左半個鐘

某婦大戰羅高恩
Fight!

高恩會唔會冇咗主唱位 唔想聽joyuri

same

我又開左,用呢個啦

5個一齊嗌真係廢撚事煩

高恩唱得好聽好多

隻揪啦

coo lei完未

高恩適合 但狀態唔好
點解成撚日都咁黑仔 ？

終於下一組

三個post 啊

？
錄完音唔洗表演？

今集睇黎最多播1個舞台 甚至無

cool嗲!

咁撚多個post

收視應該最低

做乜9每組播少少

佳恩提出再選 on9?

睇到好撚嬲 唔想見到嘈柔理

成4個post

最尾揀左邊個

5個一齊cool嗲咪得

花生嚟啦

寧願一個都無

最後先幾組一齊表演

冇講呀屌佢老母

5個音

搞乜9呀

撚晒

唔好再cool嗲

隻耳頂唔住

一係直頭唔好播任何一個舞台

唔知佢揀乜
總之最後就高恩

終於來了

好撚悶呀剪到

又選過 即係允真簡？

重新揀C

本身佢同朱里都係C

希望無舞台就最好

原來娜B企C咁好！

睇表情我覺得係趙

膠真鏡頭來了

膠真vs許solo

+1

f5一次多一個

石頭記

嚟料

d負評快到

就咁睇我覺得娜b最好

屌想煲返膠真上去

支持

我覺得呢組膠真/佳恩做c最好

21s 20個負評

上面個留言負皮直線上升

嚇親我
秒變十幾負皮

ysp+朱里

膠真做C唔夠氣勢
佳恩/牛屎睇落好d

開片未

G持娜B

cool 爹！！！！

我都覺得幾好
佢最好之後都剩係企喺度
唔想睇到佢唱/跳

最後有d似sorry not sorry

上呀我真！

膠真表情真係唔太夾 佳恩好好多

成班盲反娜B

finefinefine煩d定cool呢煩d

啲負皮直線上升

膠真又派膠

做乜

如果唔係佳恩 朱里可能做到c
佢練左咁耐 唉 仲要韓文
諗下人地感受好唔好

膠真個頭

直播post瞬間拎到30負皮真心勁

膠真做乜

膠真

今次我撐你 就咁睇個幾下我會簡佢

wow

Wow

真

隻揪未？？？

之後換C

好睇啦跟住

後尾轉CENTRE?

佳恩centre

重選都係佳恩

佛恩做c

下
咁點解會轉左？

但我唔知點解覺得佳恩其實唔想做

佳恩

屌，朱里個c啊

咁點解關solo事

好期待 c位反轉

其實係幾好

lol

咪嚇Juri啦

朱里好靚

披頭散髮look又幾似佢廣告個look

高朱

好似畀訓導主任突然點名咁

李昇基

平反娜B

高朱冇講敬語

老娘要solo c位我先唔同你地爭

高朱係咪冇講敬語

洪基串鳩昇基

係

代表同洪基幾時隻抽？

班老師問乜佢哋舉手？

rapper juri

佢地咁fd點會

影左彩燕一下.......

屌, 仲要繼續影住彩燕

好撚野，可以剪到等人以為第二個做C

係咁影彩燕

但娜b唱得幾難聽其實

佳恩好似唔係好襯咁cute

仲影彩燕

佳恩跳舞自帶性感feel

JURI rap 得唔錯

佳恩唔掂喎

好在 唔係膠真搶既

有歌聽未

高橋朱里 ！！

發現成日有人呃負皮

話高朱做得好 睇得出練習左好多

Juri rap得好過佳恩…
佳恩真係唔岩rap

讚朱里

把聲啞得濟

頭先聽咗咁耐高音都未聽夠？

朱里唔洗c 有鏡頭又比人讚就夠

佳恩bb腔有啲頂唔順

逐首逐首講故仔我諗都唔會有今集

係咪真係3個鐘

成熟得滞

好似想一次過播哂上台前所有鏡頭先播舞台

佳恩講緊咩？？

幾驚係啱啱投票嗰陣搶
變做Solo2.0

其實韓仔做乜反佳恩
佢好撚正

佳恩讓c

佳恩rap到好尷尬

膠真無事了
好彩無第2 solo事件

太過sexy 唔得

話佢太性感

今集播3粒鐘爭野

一齊下集播都叫fair 唔好又播一半啦

應該講幾組 就播幾組

隔離POST有人黑住推
呢度有人推住黑

黎la

佳恩比老師批到唔想做

呢組除左北姑 世界級

I am呢組短到

大家都冇舞台播都好嘅
可以公平啲

好開心

終於有北姑睇

櫻來了

櫻好可愛 啲反應

咩黎

我櫻好QQ啊

櫻花來了

櫻花開心我開心

叫櫻做leader ?

求Sakura 跳跳跳 gif

北菇蒸雞飯

開心到跳起

櫻花轉組好Ｄ

try?

櫻花舞台加櫻花衫加櫻花

呢組櫻花開心d

個樣:不了

海允好識問人野
會好易同佢講真話

櫻肯定自己踢走自己
再估到呢組會揀佢
真係好有心機

黑住推（話自己係黑，但講同做啲嘢其實係推）
推住黑 （話自己係推，但其實係黑 e.g.呃負皮)

爭下c先好睇

屌nako b中大伏

之前成班話行程多櫻唔想再練

櫻：咪玩啦屌你

英文？try？

したい

櫻成日係示範個陣做得好hea 今次應該都

日文又得

王怡人唔化妝好撚樣衰

呢組有愛好多喎

唔似有啲扮喊但人地一走就唔理

佢超想轉

王怡人好撚驚櫻花搶C

屌北姑又喊

王怡人點撚樣visual第一呀
岩岩笑果個樣

我都覺

北菇

我都話你地成日抄車咖啦

櫻可能見到組員就估到會點剪勁想走

呢啲樣支那通街都係

有海允既地方就有愛

海允感覺好溫柔 好好人

望錯鏡頭

呢組好好睇啊

炒哂車

支那佳麗

日本妹好好多自然好多

哇櫻花望住我笑

Sakura 好自然

清純選sakura

櫻花又唱得幾好

睇到清純口型講sakura

想聽歌 咁咪下個禮拜先有音源

Miyu個雙眼皮貼紙好明顯

清純已經俾櫻縱咗火

呢到炒車正常

清純揀Sakura

MC 海允

清純投Sakura
Miyu投蝗

櫻又搶輸

3大天使係哂到

一出預告就知道
呢會百幾架車連雙撞

北姑個鼻

姦夫櫻花

JMG

仁美又成功入鏡

如果冇轉到係咪要係個錄音室入面cool 爹

出事了

好奇怪

Cube係到喊 美波走左 到櫻花
清統既心排唔到佢

海允做乜

櫻花wave又出現

個開頭好似hand機咁

櫻花咪撚再wave啦

海允

唔要蝗，換NAKO嚟就完美

怪怪地咁

所以大家下次可以冷靜d

個腳步好怪

well

櫻企埋左一邊

無左sakura?

比海允做C啦不如

北姑

櫻係隔離企

櫻

冇左個既

櫻花罰企?

好似冇背景音樂咁

sakura做咩走開左

喂 北姑唱到

我都覺得好奇怪

櫻係到罰企

櫻應該未練哂成首

係LO
岩岩先睇到

櫻花去左邊？

王怡人唱得好難聽

應該未有時間練

練唔切掛

係咪未學

叫海允去唱 咕喱 啦

櫻花冇練到 冇得跳

係啦

未學哂隻舞/?

未學

未背歌詞？

佢唔識舞步，索性行開比班原組跳先

櫻未練好

miyu呢屌

Sakura做乜企開左？

蝗不了

應該係又返日本出完活動 少左時間
佢拎住張紙應該係歌詞

好彩冇企C

唔得呀， 成組都跳唔好

佢唔係同其他日本妹一齊返去練架咩

發火了

清純隱形左成段歌
淨係默默支持櫻花

編舞個個話想有花漂既感覺但係至怡人睇落好似落雨咁

想聽miyu唱

點解冇

講緊C位重要性
唔係靚或者唱得就得

其實點解用一個表情去揀C

其實應該海允centre

唔識跳但係都要拖一拖清純

小花卷

洪基發嬲

得nako同佢係一樣時間 但係nako 唔使重練

轉左組掛

清純miyu冇鏡頭

人嘅問題

花卷都屌打呢隻蝗啦

北姑d韓文1999

嘩 洪基屌得好狠

怡撚啲韓文好難頂

原來miyu嘅鏡頭係曇花一現

櫻個書包

話咩

出現了

大輝

王怡人唱得差到呢

仲咩住個袋

我櫻又係呢個袋

書包！！！

櫻表示： 啱啱落機

握手要俾錢架

點解淨係握櫻手

個書包

兩個Pick Me C位

握手卷呢大輝

櫻花個書包又出現啦

代言左

主題曲C

想聽miyu歌都唔得

初舞台大家都係C

話咗要送袋（同鞋）畀佢啦

平時要抽握手卷

請支持實力主唱 佛心隊長 人緣王 朴海允

大輝！

清純唱功

初C相遇

miyu 真係無鏡頭

大輝都幾溫柔

有冇人講下點解隻蝗d韓文可以咁難聽

哇
佢長髮好睇好多

.....真係撚人預告

仆你個街李大輝

李大輝洗唔洗咁濃妝

佢講乜？？

預告其實可以mute左佢黎睇

大輝係咪櫻推

似會有舞台喎

靚仔係唔洗握手卷既

無發火ge 預告又惡剪?

放火

屌又撚人

縱火犯又燒多個
握一下手就燒咗

佢話怡人有實力
但上到台係櫻顯眼

歌就蝗好啲 氣氛就櫻好啲？

係咪比櫻縱左火 一入門就

又下首 cut到奇奇怪怪

咁佢咪要

Cut咗係想點

仲有個半鐘 應該得

大家都係第一舞台center 要支持下

唱歌怡人好啲 表演就櫻花好啲

仲有照騙王

所以佢咪要有握手券囉

咁撚紅都唔課金握手

咁講咪唔會得罪人

原來係海允

世界仔 預告真係完全惡剪

呢組有3個對比idol黎講我覺得好大份成個骨架

做咩鬧佢

蝗d發音聽落好怪
利申唔識韓文

完全無發火

即係話櫻冇實力啫

咁佢係冇乜

好似好鬼大隻咁

原來你地覺得大輝唔靚仔

權B都幾唱得喎

d女聾晒????

權b塊面好大塊

仆街

老實講 真係唔靚仔

唔靚仔

可能你未見過靚仔

佢不嬲係實力上位

事實

初媛

係
但有才華

佢賣點邊係靚仔

幾時講過佢靚仔

就快瞓着 幾時播表演

講完仔未

佢好似s2都成日比人話唔靚仔
但才華搭救

呢組仲有個係邊個？

大輝係賣實力

李大輝D 飯都好似話會投票俾果組

仲有黃組呀

李詩安個表情做咩？

紗英

屌我都好眼訓 無舞台我會想訓

Sae

SAE

屎眼

rumor一組d女圍爐

外援

自彈自作左超多歌 唱歌跳舞又好 係差個樣

半個鐘後有得訓啦

快啲淘汰李詩安啦

S2都無乜幾多個係靚仔

但結果都唔係再次相遇贏

呢組其實唔多想睇
隻歌係正 但係我覺得FOUL左個幾個仲岩呢隻歌

再次相遇得10分鐘
石頭組廿幾分鐘

權B

屎眼收啦

李詩安個樣開始變黑

初媛唔想rap?

權嬸

係咪講日日pick果組

屎眼個樣係咪完全跟彩妍整

金詩炫同李詩安又攪乜鳩呀

即係邊組

但又想睇排名 一陣如果播綜藝訓覺算

權B rap, 正喎

上帝真係公平

rap真係浪費咗佢

淨係唱咕喱都十幾分鐘

應該話網上姐
首歌爆嘅話又可以話係大輝作

想
但其他人想推佢唱

最慘又聽唔明睇唔明
唔上連登我一定瞓着咗

rumor一組d女逼sherman去rap

笑撚死 咕哩

cube妹是咪比人bully?

初媛rap

廣告

好彩權b全能型

唔識欣賞
我鍾意大眼雙眼皮鼻高，個樣MAN啲嗰啲
金城武嗰類

又變番rap

初媛rap都好既 搏反轉分

權恩菲話唔好煩喇
我去rap喇

姐係點啊依家 邊個rap

初媛變返rap

係咪淨係得我覺得初媛好樣衰

Main rapper 清純 初緩

最後都係佢rap

後記話佢大爆

初媛之前有冇rap過？？

可能連排名都無呢
到時嬲到訓唔著

本身唔係權恩菲話佢rap咩

佢係邊緣人咁..好慘

幫首歌刷下音源啦 等大輝收多啲錢

Bby

應該係

BBY?

得番1000%未出?

係咪成集都係準備無表現睇

又大爆？？
真定假

一定係

唔識佢，不過我相信都係

唔係你一個
我麻麻佢個樣

bby

一開始唱過 舞台好似冇唱過

表演

不過叫佢rap真係晒左

係囉
但佢份人ok丫好似？？？

bby好似唔多rap part係初媛?

個作曲家個樣好厭世

係都唔奇
排名咁高梗想拉你落嚟嫁

等睇初媛屈機

成組冇人rap

舞台最好就一組都冇

權好似好

全能初媛

vocal 勁rap 都好似勁 上年在奐 都rap過下

sae上線

娜B來了！

作曲家想佢地兩個都rap下睇下邊個rap得好d

成組無人理佢咁...

真係好撚煩 一句唱幾廿萬次

牛屎咁串

不嬲

Sae 唔係到
得返佢1個2組

牛屎亂入

大家今集會唔會睇多次中字

權恩菲咁著比人睇蝕哂

101最樣衰 top5 應該有佢份

佢陪笑咁

點解牛屎要亂入

想知下佢地投票感想

把聲真係唔得 老牛咁款

差d唔記得之前第1次分組都係冇人揀cube

idol黎講偏肥其實

又話佢似rapper

權b性格真心唔錯

太有氣勢

屌
李屎眼成日玩顏藝

係咪一個舞台都無

s2主題曲最後個表情

個樣真係太強勢 又高大

眼屎個樣

反轉

rap得好型
點解狂笑既？？

話佢tone好
真係好萬能阿

Rap得幾好

差好遠喎

好正呀 CUBE妹

好正

佢瘦左都唔會細

笑撚左 爆硬

冇睇梗直播, 但望左少少仲未有stage
睇來今集全部講練習?

嘩rap得好好聽

冇肉地邊有波

太好 返轉

sherman比CLC條港女仲似港女

又Rap得幾好
唱又得rap又得

Cube妹仲細過nako

果組冇人知佢識唱歌，
初評級表演又差

舒漫

骨架大,初媛都係

話說頭先認真一睇，狗竹棚牙

bby影響深遠

不停笑佢似rap妹

鍾舒曼反轉再反轉

咁跟返佢之前啲做法應該係今個禮拜出直拍

上季係咪都咁剪?
想悶走晒d人?

愈來愈鍾意初媛！！！！！！

消失的Sae

真係反轉再反轉

cube性格真係好好

Produce 48 參賽者權恩菲近日到庇護工場做義工，表示與弱能人士遊戲後感受很深，希望大家能多關注唐氏綜合症兒童。

影清純

除左SAE,呢組D人都好大隻

權b 呢組，三個被foul邊沿都唔俾鏡頭

Cube妹走花路吧

佢要上到台先出現

可惜初媛係cube

仲要影下尾

唔跳？

權嬸都肥
各位屌開骨？

舒曼rap最有feel

權嬸咁細粒嘅

今次唔得 佢可能要轉公司

家下問題 唔夠夾

都幾矮

希望初媛bb可以出道
繼續努力進步 and 走花路

初媛又要再上

廟細燈籠大

可能因為韓妹少

權B 先正

RAP又得,VOCAL又得

初媛點解入唔到CUBE隊新女團
個style好夾

權波

佢比起呢家d idol黎比較姐
我都覺得佢岩岩好 起碼鏡頭係

咁樣拍埋佢好似160都冇咁

牛屎真係表情多多

太細個?

個咬唇咁假

佢肉地得黎跳舞又唔會好論盡仲好勁

佢做過centre未？

屌你點解櫻花海允果組特別短

想睇下尾跳

王屙咬得好d

朱理坐個個位好似有聖光咁

我覺得因為年紀太細

NAKO都偷偷地跟住跳

應該一個都唔播

唔邊唱邊跳？？？

痴線，跳哂sae都無鏡頭

同Soyeon撞左

一定好高view

rumor

好襯佢 ....

12點啦屌你

仲有5個人唔夾 冇同一感情

有表演睇未呀

佢而家改左名叫田小娟

好想睇高宥真跳

冇啦，nmb

Soyeon主rap
初媛主vocal

詩炫 詩安啲表情好撚油腻

仲有下尾

真係無舞台
ajy 係咪想救人去到final先算

我又唔係打中文

NMB真係由頭打壓到尾

係咪落左order唔俾nmb鏡頭

入唔到唔出奇，PD48出唔到道都可以轉定公司

遲左入黎睇，請問I AM組播左未?

1000%播完
開問號排名
完

上季又唔見播咁多

我明
只係想帶出個重點：
其實究竟點解佢要改個咁leung既名

1000%蛙又喊

定位重疊哂同太細個

今晚可以唔洗睇架喇

今集係咪唔播表演啦？

詩炫 好好多

無論日本定韓國都被打壓

幾驚佢又喊

dllm又想喊

sad frog 有冇邊集係冇喊

韓國人名點同香港人名

兩個都唔想睇

無

要拉長一集等奶粉英生日呀嘛 好似係

金珉周既定位係咪喊包

珉周劇本時間

可能好似排名咁播到一點

鬼唔望佢收視跌到1%

睇到悶 係又喊唔係又喊

Miru得無啦啦pend佢個1秒鏡頭

有笑容啦終於

sad frog有d角度好似vien

啱啱睇rumor
心諗做咩有個唔識嘅人亂入咗
原來叫김수현

屌下尾鏡頭呢

屌又係捧子瑜

佢地d漢字鳩嚟架咋

但佢真係幾靚
好妹妹feel

排第六嘅子瑜又話係最後舞台係咩玩法

痾尿算

咁又係

人地韓國點知
老豆老母揀

痾埋屎都仲得呀

播到12點40分啊
唔洗估啦

我都想講 但minju正好多

好悶

韓國人啲漢字好多係求其間，意思吉祥就得咁
佢個名韓文讀出來就係一個好普通嘅名

sad frog除咗樣靚 仲有冇其他賣點？

尋找自信之旅

預知速報

呢組氣氛幾好

賣冇自信

笑咗出聲，真係似vien

無自信都應該係賣點黎

冇自信

揀

仲有一個鐘
應該播到一兩個舞台

見老師, 比老師屌, 又喊

成班幫珉周洗腳

所有人都話係最後舞台
Solo 如此 狗竹如此

d頭髮好厚

喊

播綜藝

播得一兩個不如唔好播

上喇呢組

無自信

爆料果個話會播晒架喎

四個同子瑜洗腳

安俊英擺明PICK珉周

佢對眼咩事

有冇覺得李彩燕好似肥左

練左一日就錄音

其他四個0鏡頭

播膠真許solo摔角

點呀屌你老母 講其他組都至少講兩條女vs鬥下 呢隊直接單剪珉周 痴撚柒線

頂以為個眼鏡佬係安俊英

我想睇其他幾個唔想淨睇珉周

今集播曬舞台
下集至親筆記

唔好聽

minju solo

下尾鏡頭呢屌你老母安狗

唱到咁有氣無力

全程單剪佢一個

NMB喺日本都冇鏡頭，去到韓國都一樣

我想睇下尾呀

Mnet 救緊人

想睇下尾彩燕

又真係幾多鏡頭。。。

minju and friends

成組做哂洗腳婢

正解

播夠佢未
當其他女係伴舞啊?

唔係喎
其他人係直頭隱形喎

有子瑜嘅樣冇子瑜嘅硬淨
雖然我覺得唔似

屌你老母安狗

安俊英鍾意佢,就係咁

power 清純

一個人鏡頭= 人地成組

話自己有power

係咪營運交代過

彩燕日文

差好遠喎
minju對眼好怪

希望一個stage都冇
公平啲 下集一次過啦

唔覺佢有power

Miho

邊撚到power呀？睇過？

Miho都有鏡頭

仲要好冇自信咁講

MIHO終於有鏡頭

韓仔話似吖嘛

彩姐又走了，NMB喺日本定派人去韓國都執得

minju成日伸利

面相係有啲似
但佢都係同sad frog似啲

上唔到

好可愛

miho

笑左

可能播1000%到1240

依組得佢一個唱得下

今次gg

用慣左假音

彩燕

要用真音

大獲

Miho 假音麻麻
音低d就唱得幾好

Mimimi hkt 仁美
其他是撚但

係似vien

我笑到停唔到

cool 爹！！！！！

屌完又喊 喊完又屌過咁

彩燕好似都唱得

後記話係彩燕高音

彩燕話感冒

唱唔到

彩燕真係有d天然呆

Wow 彩燕終於有鏡頭

個男導師講d咩？

彩燕個樣真係硬傷

彩燕上啊

咩意思

下尾鏡頭

屌惡剪miho

眼神都剪到

話佢好易唱到高音

下尾個表情︰大鑊

影下尾個眼神想表達d咩

唱到
逆轉啦

依組得moe miu冇鏡頭

彩燕翻身

同miho對比 感冒都唱到咁

好尷尬...

話晒都JYP出身

又話感冒

如果pd48 真係用實力決定一切

咁彩燕就係最應該出道果個

瘋狂剪Miho黑面

黑面啦死啦

班人係咪聽到射左

Miho算唔算被惡剪

諗住惡剪miho?

100%算

通常韓國人係揀左韓文音，再搵對應漢字邊個意思鍾意

喵又被人惡剪了

唔算惡剪 如果佢喊一喊

Miho出曬事了

彩燕好Q 一路唱高音一路扯頭髮

太高票要惡剪

已失聰

安俊英終於出佢最擅長既惡剪

重直接話佢黑面添

好仆街

彩燕 笑個時好正

冇左mood

Miho用慣假音

又西面

Miho唔好惡剪啊
想佢退落黎可以
但唔好咁玩殘佢

彩燕同頭先大輝真係異曲同工
各方面都好好...就係

AJY之黑暗兵法

agger
唔好咁搞佢

今晚第一個受害者
Miho

Miho黑到

彩燕整左架喇 sixteen......

大輝出到道吖彩燕可能唔得

呢個時候我寧願佢喊

Ajy:先整死一個！

想拉佢返落黎

又少個日本妹

當時認唔到彩燕同彩鈴

咁佢真係黑面喎

miu頭先

依組跳得幾好

整咗啦 ？

唔喊好過扮喊

男人對女人嘅要求同女人對男人嘅要求係唔同

喵係抵死既，塊面西得咁緊要

彩燕多唔多fans

傾完個電話返嚟仲係影緊子瑜

清純算係咁啦

D 鏡頭多到

韓仔仲會唔會中計
淨係得d表情

預告撚哂櫻同sad frog

珉周直拍嚟？

AJY:MIHO速報第3所以....

眼好明顥

唔同左樣
但我又講唔出邊忽整左
好似塊面包左

但我覺得佢係黑自己面

對眼大左

Dancing queen moe
彩燕
Miu
成組其實好屈機

多路人 唔多死忠

讚晒

美羽

完全係珉周 彩燕 翻身

唔洗驚訝 Jooe整左都係咁豬

好彩裴老師讚吓miu先有鏡頭

moe

黑面可以有好多原因嘅 又冇講錯野

其他人未必咁諗

原來裴係彩燕推

美貌主導既industry 樣子真係好緊要

珉周和她的小伙伴

去到前30 得雙C係廢

打咗玻尿酸？

miho真係凍過水

本身單眼皮

Jooe本身冇咁樣衰

正常都會嬲自己
但唔洗剪到咁

所以要睇韓仔會唔會中計

其實我都想佢捧下彩燕
但係唔洗惡剪miho吖嘛

Moe miu 隱形

彩燕自信d啦

下尾上round係咪俾人foul咗？

表情管理的重要性

Moe又冇鏡頭

終於搭台

真係唔同哂
但而家都⋯⋯

終於播

moe應該可以byebye

割雙眼皮好少事

播到幾多組

終於到la

jooe 本身好野黎
佢自己話整fail左

係咪有野睇

到stage啦

仲未完？

今集會唔會有排名

彩燕要笑多啲，表現多啲佢天然呆黎吸飯

正片

nako 女飯

上台又播唔晒不如唔好播

轉左場都仲咁西，咁俾人剪到咁都自己攞黎啦

清純fans

彩燕同佢之前玩傳聲果陣完全唔同

準備好心情比人撚狗

但我覺得呢張相好睇啲
似ABC嗰啲

今集會播邊幾groups！！

櫻d fans仲話期待之前果組

直接放哂舞台

播到cool嗲 就完

sae

應該未播就完今集？

痴線
駛唔駛剪曬昇基 soyu 弘基 cheetah 所有老師讚彩燕嘅鏡頭啊

想睇初媛組

播廣告未

北姑真係好正

nako飯已不再

惠里

頭先有人話12:40先完？

今集d畫質咁蘋果照妖鏡
得nako一個我覺得無出事

終於上台

美波睇媽媽表演

今日一定播哂，聽日仲要派歌上streaming

惠里呀

佢地成日飲jelly 搞到我都想飲

唔洗影佢地綵排咩

快d開始啦

一係一組都唔好播 一係播撚曬佢 唔好又斬件
唔該

一口氣播曬6首

點解有repo話腳好支力，明明有得坐

高真

都無乜可能

講完開場白就會播我估

應該低頭遮住個樣嚟黑 咁睇落就似沮喪多d

今次舞台個場地好大好多人
印象中之前兩季都冇咁大規模

可能飛晒之後排名

惠里好qq

可能性係0％

應該係話個場太熱

待機先有得坐

佢個鼻唔靚 顴骨又高

排名唔講就多數係

幾點完呀今晚個節目

播到櫻花出場就完

你睇Show會坐

唔跟次序

RUMOR先

個妹好似馬騮

應該係播曬 冇彩排

今集播邊組就係想救邊組

Miru終於有鏡頭

我估播一組加下組一開始表演個shot 完

仁美成隻小蜜蜂咁

真係rumor第一組喎

咁應該有可能播完既

櫻點都壓軸

呢半個鐘成季最值個半個鐘

rumor⋯⋯高真

屌

PRODUCE48 集中討論區（61）正片開始

開定

其實都夠投 練習過程先係重點

又擺Rumor 行先

明明當日第一組係1000%

櫻唔洗諗喇
有邊次唔係最後

..

你老母

屌而家廣告

Rumor 播先似唔係第一

現場演出次序唔同播放次序
但應該99%都係Sakura放最後

台上面冇人同mc就坐架啦

幾怕佢突然完....

權b好d

Cm

同我播晒佢呀呀呀

on9

今晚出唔到櫻花我跳樓

你係咪慢咗

播保礦力冇今嬲

李詩安個鼻假到呢

又撚到

LM

真係會一次過播曬六個stage？

推埋佢正片開始

究竟會唔會播曬6首

RUMOR佈置後面有個 公仔

又播謎之伸手加twice配樂

完？

我差d以為完左

排名

清你跳左幾多次？

咁突然

一定唔會

真係完

subway頂

完左？

又比ajy撚屌

喂屌

你總選條數仲未找

原來真係完左

而家可以跳了

夠時間咪會播哂
BTW新排名

又燈

miyu仲係第四

慰安婦16

完左??

miho第一

完咗？又撚？

出排名

喵第一

Miho????

吓？？？？

難怪咁剪miho

第一？

下?miho第一

Miho 1

miho 櫻暫一

miyu 4

Miho 唔怪狂惡剪

唔怪得要剪到佢咁

唔怪得你AJY要咁剪佢啦 做到咁出面

nako第7!?

我屌你老母

Cls 金喵

wtf穾然排名咁好
做完 一組都冇得睇

Miho no.1

喵第一⋯⋯唔怪得要惡剪佢

嘩我屌你老母咁撚突然嘅

下星期

真係唔播